鄭秀文 Sammi 紅館演唱會 2019

鄭秀文 Sammi 紅館演唱會 2019

演出日期: 2019年7月12,13,14,15,16, 18,19,20,21,23,24日 (共11場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館

渣打/MANHATTAN信用卡客戶尊享 優先訂購
優先購票: 2019年4月4日9am起 (渣打信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
(每張信用卡最多可訂購4張門票。訂購每張門票之手續費為HK$32。)
渣打官網詳情:

公開發售: 有待公佈

詳細演出日期
1) 2019年7月12日 (星期五) 頭場
2) 2019年7月13日 (星期六)
3) 2019年7月14日 (星期日)
4) 2019年7月15日 (星期一)
5) 2019年7月16日 (星期二)

6) 2019年7月18日 (星期四)
7) 2019年7月19日 (星期五)
8) 2019年7月20日 (星期六)
9) 2019年7月21日 (星期日)

10) 2019年7月23日 (星期二)
11) 2019年7月24日 (星期三) 尾場

想買俾媽媽做生日禮物
已經較定鬧鐘起身 唔知易唔易買

專登早D返公司，希望買到

唔見有sammi既？

我都係

未開工姐

早左番工 希望一陣買到啦

Manhattan id 卡係咪都買到

實買唔到啦

已經起咗身等緊祝我地好運

這是欺詐遊戲

有冇人得左

已經冇哂980

cls

全部賣哂了

入唔到...

380都無哂了

有冇圖睇下

真定假呀 咪老吹喎

F5 page

好想望下入面係咩樣

380 仲有
其他冇晒

乜都開唔到

開咁多場 十幾分鐘無哂

冇吹

入都入唔撚到

圖？

真

吹水起碼都整張P 圖啊

假 因為無人入到

根本唔會入到

都唔知咩人先會入到又買到

個個都入唔到點賣晒呀

全部賣曬
唔洗再走

無圖

都入唔正

應該本身放得好少飛

我9:10就入到，全部980都係少量，係keep起俾內部定公售我唔知，淨係買到680，信不信由你

英國脫歐，震驚13億人

4J 信得過 (我fd都話 $980哂賣)

係0900已經少量

大哥唔好玩啦

其實好多都比人內部認購左...
唉
多撚如

平日都仲有d

啲保險佬用黎送比啲客

一來啦..
仲有渣打呢

所以唔識人就無啦...

不如開私家演唱會on9

好能易督

保險狗

我入都未入到WOR, 真係賣哂?

入唔到

真
入到已放棄

難得入到
圖都無張

吹水死全家

笑撚左
半個鐘一張圖都無

我0901入到去已經980少量 ON9 最後買680

好多都少量簡唔到位
根本無放過飛

有圖有真相，屌你老母

其實吹水黎做乜……

你在吹口台

少到咁

係啊，係啊其實仲有大量$980等緊你

幾時公售

成日refresh完就the site can’t be reached

講事實就講到呃你地咁 我0901 全部少量 焗買680

已放棄屌！

半個鐘終於有圖

入到了買左啲980

一堆分頁狂禁
入到兩個
一個買左平日980
另一個本來揀到尾場980但禁下一步又話冇哂

我都入到幾次
買到16張980
好彩準備好多卡

aeg永遠都係入到既人瘋狂入到
入唔到既入一日都唔得

咁都唔留D 俾我地

入到未呀屌AEG老母

痴撚線380都冇明明第一下我揀到980尾場,然後依家380都話冇

一次垃圾過一次aeg

頭先前後買左七張，想再督入唔返

不嬲都係最平賣晒先到最貴架喇

依家係全部都冇,平日380我都禁唔到,得番7分鐘

冇一次入到，真係痴線
樓上仲要狂買

屌 AEG個system 唔識幫人lock起D飛好ON9
禁到680話有得買 入完資料話賣哂 屌你老母真係有冇搞撚錯

sold out
Kkfly 條友自己都買唔到

完全冇飛

入都入唔到 想要兩張星期三680姐 屌

06分入到去已經話980得返少量
痴撚線
明明上次學友隔左成個幾鐘都仲買到

今次放好撚少飛

有無Any direct link？

入都未入到呀 aeg我屌你老母

所有日子，$980/680/380
一張都冇

仲未入到

YES

買親呢啲都係咁

smt ok
3 fail
people fail

點解已經冇哂都未入到

唔洗入啦 乜鳩都冇哂

剛剛試過兩次IE督到，點知認證完I am not a robot之後，督唔到下面個確認掣，廢嘅

點解可以咁勁

無曬飛我都未入到

屌 唔撚係呀

電話都無通過 慘

屌 好想買到送俾未婚妻呀

time out
乜野日子，所有價錢
一張都買唔到

簡直係浪費時間

未load到過

老公你對我真好

都買唔撚到

買到飛你係咪跟我

係鐘意鄭秀文多過老公

busy 都load 唔入

不了 唔係佢同我睇的話買到又有咩意思

我用手機refresh左兩次就入到啦wo

正式閂server？全部變曬error

放飛？

威D？

講下都唔得咁玻璃心

通常幾時公佈公開發售日期?

問下又唔得咁霸王？

我都想訓街買 但會被人斬

屌 好想買到送俾人地未婚老婆

點解會被人斬

垃圾網

開得好密下

咁唔係威啲囉
本來係想同你班人分享下，買飛唔好用電腦入
慳返

980 少量
禁2張都冇

含啦

點解可以完全入唔到

今次同艾粒個次有得揮

aeg 不嬲都係咁

剛剛入到，仲有380，買左

你係威嘅
講到自己第一個發現要同"我班人"分享
給你鼓掌

又好似話加返d 飛

啱啱買到380

反而想買980，少量，4張都無

我2張都冇

係, 加左飛

幾部機一齊入 都無部load到

入都入唔到, 加來把鬼?

點解完全入唔

你認真?

仲有380喎 上面咪fake人

380

我想買380 不過首先要入到個網先

我都未入過

入佢ticketing 個page
不斷right click 開tag page
我90個tag 6個入到

突然間10個tag都入到，買左380，仲有好多380

加左飛 , 入左 小小 380
不過呢個網簡完飛無得hold 飛 , 去到比錢 如果無飛都會彈番轉頭
好垃圾

加左380, 980你唔洗諗啦唔會拎出黎

唔明...

唔太明，邊個係ticketing

咁都唔明，要唔要幫你買埋？

開tab 不嬲有開

busy busy busy....

入到都冇哂了

閂哂再嚟過

ok thanks
慳返啦咁

一見到website係busy開頭就唔等佢load晒成頁就直接閂咗

又到左手持鄭秀文演唱會飛可以屌西既日子
好彩一早入左fans club

如果可以hold飛應該唔洗玩，一早比人hold哂

是但你
岸已上
你慢慢refresh

即係喺 不停右click sammi?

入到了終於 但日日都無飛

未入到過

今次難入過之前個啲好多

難入都算 入到無飛嗰下嬲 好想知放左幾撚少飛

入到都無飛喇

係咪已經賣晒？

全部賣晒 dllm

Really?

連開100個tab都係busy
DLLM

有大量680 出現

好sad

堅?

真係好撚on9

DLLM 入緊卡資料 過撚左時間

都入唔到
有七百萬張飛都冇用啦

又放左飛!

已買!!!!!!!!!

撳左個幾兩個鐘都未入到

剛剛放飛買到兩張頭場980

可以幫買,每張收小量手續費

你老母比狗屌

收錢就唔叫幫ok?

買左380 先放680
垃圾AEG

放未？

睇個演唱會唔洗咁鬧人既

9點到依家一次都未撚入到

入到都無飛

仲係一次都入唔到

一樣...

今次好少人買到

有無巴打記得AEG會唔會打電話CONFIRM翻個地址...
我入錯左屋苑同大廈調轉左...
好撚柒...比老婆知道殺死我

完全入唔撚到

唔會

有冇人記得係咪掛號？
太趕，地址寫全細階

又放左飛

入到去有冇人要幫買？

2張$680 咩日子都得

你之後打電話改啦

19號？ tg cindy0101 冇手續費 純粹禁下禁下入到去

係啦，聽日慢慢先打去改返啦。
今日打唔通aeg架喇。

3個鐘都黎

TG YOU

灰油仙系佃反料囚宗伋國杖弔公污系戊汨吐煨同千煨彤峭屎良初胛台芣委奚室苛判芾瘁奴灸安灸朽左嫌史朽宗帕究糾早粕未料帖灰丁油史耿未早尖田

仲係入唔到...

如果有人可以幫手都可以tg 我

係咁busy

屌 無啦啦無晒飛

又賣哂 680.. 應該一陣又會放
幾時先放980丫 屌你AEG

打晒信用卡資料佢話我過時

2張$680 咩日子都得
TG:

垃圾。入到就少量 少你老母

好想自殺

唔好咁
aeg好廢嫁
未到最後一刻都唔使開心住

唔過時都彈番出去話無哂架

2張$980 最好尾場 其他日子都得

點解忽然岀現d咁嘅人
咩事，呢度唔係放飛區

又入多次但係又無哂飛...... 放980未呀屌

仲未入到去

玩左三個鐘仲係乜撚都冇

入都無入過

問人借左卡
岩岩見到680 都唔買
等佢放 980飛

屌佢老味放飛咪呀
入到又收返晒D飛

680比我就買左先

試到放lunch
都唔得就放棄

咪係
有飛同人換都易啲啦

$680*4*10

入到既巴打係咪都開無限tag
唔得就再閂晒再開咁

賣劉德華個陣都係咁

梗係唔理三七廿一買左先啦

剛剛尾埸，20六/21日
$680海量

入到入唔到...痴線

當你比佢呃左買左380
之後見到兩次680放飛
你就明白卡 都好重要
買左就要再搵

咩bot, keep refresh 個板？

成日都開有幾特別？

想買俾媽咪睇
$680/$980 咩場都得2張
跪求運氣好巴絲入到幫買

多謝支持，優先訂票經已全部售罄

多謝支持，優先訂票經已全部售罄

渣打信用卡獨家優先訂票
AXA安盛呈獻 #FOLLOWMi 鄭秀文世界巡迴演唱會- 香港站 2019

優先訂票日期為2019年4月4至8日
數量有限，售完即止！

我屌
load呢頁就咁撚快

多謝支持，優先訂票經已全部售罄
屌

全部售罄都仲未LOAD到入去

唉 仆街

浪費哂D時間

賣哂喇巴打

仆街網黎嫁，整左成朝

成個上晝LOAD得最快既一頁

屌

屌，今次aeg係咪load得快就扑左
次次load到入去都回應時間過長

下次益巴打算
入到唔買飛 等980 等到賣哂

9分鐘之後就賣曬

有冇巴打好心放兩張380

真係多撚謝支持, 成朝on99入都入唔到

soldout

屌 明明仲有好多680,仲有大把日子有連位
突然一下無晒
會唔會咁岩果下賣晒呀

見佢放左 1次380 2次680 飛
以為會放1次 980飛
我仲係個system入到

你晒左啲機會啦

屌你老母鄭秀文

網頁更新唔切

可唔可以告9 aeg
3個鐘開500個網都冇一個入到

幾時公開發售

我睇住選好左的票下一步後話無票...
屌佢老母

個網冇hold飛 功能
真係比錢都要搶

跪求$680/$980 咩場都得2張
想買俾媽咪睇

如欲查詢有關已訂購的門票資料:

請登入網頁
或致電 (852) 2697 1989

(辦公時間：星期一至五上午10時至下午1時，下午2時至6時)

真係城網好過佢好多,入到就唔駛驚

已經有大量黃牛 大家記住唔好買
黃牛死全家

我諗人地告尻左你先、3個鐘同時開500個page 咁入攻擊佢server

垃圾AEG!!!

380賣到成千幾

佢垃圾左都差唔多十年了

仲快過劉德華

簡直係易買啦劉華....

個system 仲係寫緊 少量
佢既少量 係同賣哂一樣

放過6次$680
好易buy

屌你老母鄭秀文 (我係又要屌又要睇）

原來有6次 680

janycm@icloud.com 謝謝巴打

我收到了.十點幾買的

`

已收到牛頭角輝dee巴個BOT
望落去好似好勁咁仲可以搶埋CITYLINE多謝你

sammi咁多人
等買joey

建行卡

梗係多 14年果次炒到成萬蚊張

Joey 幾時開賣

Joey會唔會仲難買

dickdick722.dt@gmail.com
Thx巴打

mikechanmikechanmike@gmail.com

Thanks 輝dee

johnng10278@gmail.com
Thx巴打

公開發售嗰日買到我一定請你食飯啊牛頭角輝dee巴

Sammi唱歌真係好聽咩咁多人爭

應該會，joey演唱會吸引好多
sammi07年之後次次都倒模式演唱會睇到好悶

利申：次次有睇 今次不了

都係巴打夠誠實留真email

樓上有d仆街email鬼五馬六 屌佢老母派埋比佢用都咁樣，自己撳F5 啦

btw : alert 有機會太慢，建議直接掛機

我都係留真EMAIL 排隊請巴打食

屌你都無留過email
玩完味

mklovehk1314@gmail.com

2張380

無tg

好

多謝牛頭角輝dee巴個BOT
我岩岩用居然可以買到
入左五百幾張
到時公售再入返幾千張
今次仲唔發過豬頭

錢方面同去意都吸引好多

不過買到先算

跪求2張980

跪求2張980/680😭

仲諗住買到尾場,點知加兩場,4月9開始賣

AEG有得賣？

沒啦，直接公售

邊到睇到有加場?

加2627

同求

原價跪求$680/$980 咩場都得2張
想買俾媽咪睇

呢到

巴打求SHARE

跪球訂飛bot
nathan961100@gmail.com

真Sammi fans 求bot, 禁左成朝都買唔到，唔想食炒價買
nathan961100@gmail.com

你老母想睇、關其他巴打咩事？

4月9日 (二) 上午10時 開始

* 此節目不會於售票處售票

跪求$980 咩場都得4張 (除左16同23號)

我都收唔到

9/4會唔會太快呢？
大佬返工要就時間買

del 左...

9/4 應該係假

From寰亞fb 真係9/4

但呢個source冇寫加場

之前有21-24,26-27

好明顯4月9唔賣26-27 之後再賣

D人係追一忽唔追一忽定點
睇完條友回覆果下都知咩料啦
仲問佢拎

有無人同我一樣訂完無email
但上佢個網check到有record

moo moo

延後取票

收sms了
9sms

10點半買到但仲未有sms同email

根本無用，康文署以為自己戰勝黃牛

推個炒價更高
本身公售完即刻收就最低
之後一路慢慢升

宜家得返14日時間收飛
大陸牛驚收唔夠
一黎就勁高價收

張學友果陣臨開show個價高到痴線
開左之後先跌

張學友場多賣飛又多都咁
到時只會炒得更引勁

我真係唔明延後取票對件事有咩幫助，令D飛難炒左唔會令人唔去炒，而係更加貴咁去炒

本身話想偽實名，等d人開show前證明係買果個人拎飛
但你唔係入場check名就根本唔係實名一樣比黃牛拎去炒
就算佢改撚到開show前一個鐘先有飛咪一樣有人係門口炒賣

本身有幾個月慢慢收
宜家要全世界臨開show前14日收
個需求咁撚大黃牛黨仲唔睇撚住你黎食開個高價比你

黃牛有咩所謂姐，佢都係貴收再貴賣比大陸人

你睇下viagogo票都唔多張，D人焗搵牛。

佢咁做只會令更多人想炒，完全係火上加油

實名我又真係覺得有D難做，但首先你搞實名第一個主辦果班內部真黃牛第一個同你死過

打黃牛前不如強制公售飛比例增加先，仆街次次買飛見到六成幾七成坐位係黑色

ed咪成功例子
開迪士尼兩萬人都實名
最後咪炒唔起

睇有無心姐

結果票房賣唔晒
你睇下 仲有飛賣

有無人check左有record
但無email無sms?

所以以後應該無演唱會係實名
除非政府立法

hebq2009@gmail.com
謝巴打只是想買兩張票

聽講係公售座位表

俾我想像中多

680 D位

多好多
680多到

我都覺得算多

加左26-27

仲未有座位表

鄭秀文受訪時表示：「今次公開發售的門票比例，一定會比以往多，是次不作門票處售票，相信觀眾在網上購買會更方便。做13場，的確是比以往辛苦，但希望想看的觀眾都能看到演出。」

為了打擊黃牛黨，除了加場，Sammi還加設以下3大辣招，以防黃牛黨高價叫賣演唱會門票：

(1) 公開發售特別安排 – 不設售票處售票
(2) 延後取票 – 門票於演出場次「前14天內」至演出當天提取
(3) 親自認領 – 不設郵遞及速遞服務

辣招

唉 講真人手都係搶唔到

辣招係幫黃牛，唔係幫買家

13場一共70000張飛

一線算公售好多

7萬張希望搶到
有無人記得上次黃子華公售幾張呀?

係咪已經加哂場？28唔會有？

15萬

冇啦

要兩張980

想問下幾錢

唔想買黃牛呀屌

屋企人想睇叫幫手買
上網睇過炒到痴撚線
$980 + $1200
$680 + $1100
啲仆街黃牛快啲死

岩岩入到個網先醒起10點先賣

我上網睇 680 要1600一張

多唔多人入到？

入到

有無巴打有19號兩張380連位

係咪嚇親

我驚又比佢彈出去

一張卡買兩個價錢既飛得唔得？

彈左幾次

掛係到 定 耐唔耐郁下

乜入定去有用咩?

一張卡買兩個價錢既飛得唔得？
唔得我買晒同一價錢算

屌 出左去又入唔返

識自動連線

分頁唔比開？

咁早入定咪等夠鐘

你讀過http就知有冇用

9點正入左 依加耐唔耐郁一下 驚佢彈

唔係有時效？

等緊等緊
本身歌迷會已經有兩張
想自己去睇多場

仲load緊
有無話firefox定chrome好d?

我淨係知我仲未彈出去 一陣唔知

15分鐘 最後9:50分鐘入到去咪有用

巴打們點入？

登入就有時限冇登入佢冇時限show出嚟 8半入過一次 一登入15分鐘就彈出嚟 依加冇登入放左半個鐘都冇事

其實入到官網已經有左request，佔左web server一席位，基本上都唔會彈出黎

早知唔登dklm

洗乜登入定咁on9

我都係 依家仆街了

冇登入 岩岩都彈出黎話仲有五分鐘

今次都好公平 無得開分頁
又行cookie 杜絕黃牛

無登入都會彈

今次賣飛制度好似好左,希望買刑

今次賣飛制度好似好左,希望買到

唯有開多幾個browser load

想問入到個d係系統自動重試跟住自己入到去？

官方3秒f5 bot

我用firefox點解佢係load緊andy lau演唱會

已彈

CTRL + F5

咪玩啦
根本唔會BLOCK
你睇CITYLINE 就知
寫埋入CODE會BLOCK
最後都成功輕鬆BOT到

Kkfly好正 一路直播sammi啲歌

巳彈

即係差條LINK?

thanks ching!

仍佢依加同我講5分鐘咩料

真係五分鐘就再見

仆街而家先彈

咪on9啦 你個browser要有條session key係官方cookie入面先入到架 而cookie只有呢個domain嘅server先可以更改 唔識基本http 就咪撚on9

9:00 load到依家未入到過

咪睇下邊個快D

入左 等緊啦

希望你彈

死網，load唔到

This site can’t be reached

我睇個個係$680+$1100
即係$1780

人人都 auto 1秒後自動點擊。

無限三秒

Hold左係度唔郁呀

幫買可以嗎

一陣要你f5

kkfly入到

一禁F5死埋

APP死埋

死撚埋link

IE死左

有無人係入到? 仲未入到

嘩屌 竟然買到 好感動

點解仲係等待登入！！

入唔到呀!!!!!!

4張尾場980

咁容易入到就冇黃牛啦

屌又買唔到

屌究竟個網有冇死到

App同網都入唔到
Load 3秒都做唔到
屌

不如以後好似NIKE抽波鞋咁算啦屌你老母

7萬張 晏晝都仲買到啦

其實最好係咁

你點load到

難入到痴線

打電話去買有冇用

完全load唔到

見到自動reliad 以為香港終於有IT, 一開波死網

打得通當你好野電話redial仲易過上網f5

要睇佢三秒睇到幾時

尾場都未開始賣

太緊張唔記得可以買4張 如果唔係可以益爸打們

我屌你老母夠膽俾我入一次

你岩岩放監?

唉

有無朋友有入到去個條link

入入下單左去話網頁唔岩 或者你冇開cookies

彈

屌你老母夠膽比我入到一次!!!!!

一樣

係囉，搞到我滿心歡喜左一下

same

我連3秒都入唔到 直接話頁面發生錯誤

980四連 成功

connection timed out 根本入唔到

點解我LOAD極都係側田...你地有鄭秀文GE....

買側田啦咁

點解我有時倒數999秒

一樣，幾次都咁

你地咁犀利入到

3秒到幾時

平日980仲有頭幾行

我要SAMMI...唔要側田阿屌你老母

係公司度無限三秒，拎埋部iPad Load

你又知?

你清一清cookies

尾場已無980
其他仲有，加油
已買680

點解你會load右邊

買到第一行
但得單丁位

本身入到
但公司firefox話係不安全連線
要我入whitelist
入完又要再load

用無痕瀏覽有冇影響？
有幾次load到去個位話我未開cookies

點解你地入到個網咁勁架

成功買到4張980好開心

電腦加電話加ipad無限三秒地獄，電話重撥左半個鐘

未開cookies即係失敗 繼續reload就得
無野需要做 唔需要清cookies

成日跳去 busy/ redirect page

不下十次HTTP 505 ERROR........................................

用app load 3秒 load到白畫面
好耐都無反應係咪應該reboot?

清完都係側田.
轉埋ie都仲係,我係咪應該真係買側田?

yes~我剛剛都係咁

等我仲等左10mins

是但啦
你入到去就得

IE真係最廢果個error永遠第一

仲未入到 屌

次次都去咗話未開cookies個page

半粒鐘仲3秒緊...

唉呀屌我有同事買到了

9點玩到而家都未見過入面個版面

我都係，想問有冇辦法解決

..

手動入到喎

買到咪知

收任何980 x3 請pm

買到個啲點入㗎

熄完再開無限LOOP?

好想入個網睇下到底彩色既世界係點

咩意思?

求direct link

4連亂㩒得返20行 所以買咗2+2分兩場 第8行

除非佢肯定仲有 真尾場

買側田啦

我都用緊呢條 但load到宜家仲load緊

Direct link

請問係咪用apps 定Firefox 等佢自動3秒load 入去？

不嬲urb有direct link都無用wor

Firefox 我咩browser都開晒 搏佢中是但一個
App冇用架 手機你用返web版仲好

屌 係咁話
您剛輸入的網址不正確或您的瀏覽器尚未開啟Cookies功能。
請更新城市售票網網址為： 並開啓瀏覽器的Cookies功能，以便重新進入城市售票網網站。
咩事呀

咪係

我用chrome入到 係等佢3秒load入去㗎咋

Ie真係好撚廢

入唔到，咁應該用邊條

真係咁想要direct link自己提早半晚上去bookmark佢咪得

3秒啦

想知係咪真係有人瘋狂3秒之後入到去

無cookie入去都無用的

Direct link冇用，得auto reload先有反應

明明direct link都唔direct, 又唔會易入左, 次次都見人問

應該呃人的, 真正入到去嘅係用bot嘅人

買到啦

買到星期日行9

手動定點？

我用依條入都係叫我開COOKIES

我用auto reload 都會有咁既情況 手機電腦都係咁

撳多左兩張星期日 16行 有冇人要

我

要

我都係,入到去就變成咁

I want

要啊

COOKIES根本唔關事 = 未入到之麻

屌佢老母 比錢彈出去

好撚易買

串撚到仆街

ie同firefox真係好廢

我未買到

要呀

唔該

你咁講同有錢佬講發達好易冇分別

Firefox唔差
Ie成日停

唔好話買唔買到 入都入唔到去

家母想睇好耐 想要 tg:karenzzzz

終於買到,,,980揀極都無連位~逼住買680

咁快出定老母

Chrome

2次都話無開COOKIE 好撚ON9

都係兩次啫，我諗我有20次

SAME

仲有幾多人未買到

留tg 啦巴打

淨係想買3張23/7 $380咋，點解全部入唔到㗎

有無人同我一樣 9 點入到依家都未入到過？

無限3秒

點都入唔到

買唔到既一定多過買到

最多人買係邊場?

有冇ching要幫手買

好易買

應該會燶

yes

尾場

ME

等到有啲眼訓

x3

要～thx🙏

真啊 家母想睇好耐 之前佢啲演唱會都買唔到飛

頭場 > 尾場 > 星期六 > 日 > 五 >平日

要，pls help

燶咪好囉

me ah plz

980全部日子無晒連位
要買就買680啦

利申 買左16張

有

yes pls

最好燶晒佢

有任何980 x2

有想買是但一場兩張380

下

我 十點先開始
兩分鐘入到

好似好易買

有無人用馬騮入到?

真係串撚到仆街

唔得

想買是但一場兩張380/ 680

thx ah

想要380 /680 兩張

家姐生日 21/7

求$680 x 4

任何一日2張$380或$680都殺

Thanks巴打

求380二連

幫人買4張680 20號打後 好難買呀

想要4張星期六$380

入唔到,話無開COOKIES

thanks

唔得+3

入左咁耐搶到前排980..比錢比唔到仲要食埋我張卡次數

求方法

任何一日2張$380或$680或$980都殺

980買哂連位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔得x4

買到4張680

有冇好心人可以幫手買

老婆好鍾意Sammi

狂入到

好多人都買到

有晒大法

有無人有買多左2張
只要係連位就可以，680/980 任何日子

入極都入唔到
睇下有無人放到比我

Thanks

980已經咁快無晒連位
睇嚟會炒得好撚高

買唔到呀仲

不如你分享下?

買到首場680 4連

請賜教

680/980
連位2張 咩日子都得

點入到嫁

咁q快

咩7 auto click 都入唔到

點樣先入到

me too 請報價

點解樓上咁多巴打講到咁易入咁
利申 一次都入唔到

係咪真係好彩嫁

燶啦,你地唔好禁啦

有冇師兄幫買 $680飛
任何日子🙏🏼

add左又唔應

唔覺得易入，好彩入到一次only

要3連/2連位380/680/980都可

Pls tg me

Thx~

次次都彈話cookies問題
屌 3部電腦 2部手機都係咁

有冇巴打可以幫手 鐘意左Sammi好多年

求任何日子 咩位都得
陪老母去睇
真心有假 一世冇女

買左信用卡扣左錢 但收唔到email
係咪代表買左？

入都入唔到

980 2連都冇哂

係咪得我一個覺得仲難入過aeg優先..... 屌
見到個個買到除咗我....

求任何日子2連 980 680都得

終於買到 4張 380
繼續努力
成日話我 冇 cookie

無啦啦入到 買左4連680

有無巴打有19號個場 380兩張連位

半個鐘前已經無乜啦

點會得你買唔到...你係咪盲左

2部電話試
成日都係cookies

你係不斷3秒之後入到？

我都係cookies 問題
幾次啦都

用chrome同firefox都係不斷3秒auto refresh都無用

點可能買多四連位.....

求任何日子4連 980

其實係咪得我入唔到
眼見廣大嘅連登仔已經開始放飛
心諗我究竟做緊乜尻

伸手到痴線
1 2張都話有機幫到呀

我都買唔到

請左半日假都唔得，老婆好想睇，12-24/7任何價錢二連

希望希好心人讓比我

收 任何日子$980 兩張

Cookies問題係咪唔關事？
load多幾次就ok定要去setting較？

係得firefox係cookies問題
其他都係reload

要人幫手仲要4張。。。笑左

chrome都有

冇嘢需要校

求任何日子4連

求任何日子$380兩張

入左成朝都入唔到個網

收任何日子380/680 兩張

諗住買俾家母做生日禮物

收12-16/7 23-27/7 980 x 2

完全唔知咩事chrome load左成粒鐘都入唔到 一轉ie去個廁所番嚟就入到

求二連380感謝

kkfly D廣告多到痴線

2x chrome(1x無痕) + ie + mobile apps(唔用wifi)
autoclick 都入唔到(開太多驚會ban)

ie係咪入咗去側田

尾場就清

而家難入左好多
頭先易到痴線

屌佢個hi 入撚左成朝都入唔撚到 嘥撚曬d時間 黃牛死全家

一開始頭十分鐘
好易入
入到2次
之後無成功過

我chome load 左一次入去不過係唔係買飛條link嚟㗎喎

有無人知賣哂未?
賣哂就可以死心唔使無了期retry

成日以為入到佢就去COOKIES, 頂

求飛撚死返出去啦

求2張任何日子$980
Tg:

又變左求飛區..
遲少少變買賣區

IE唔識自動load 3秒

10點到而家一次都入唔撚到
cookies 就試過幾次

唔係睇清楚 買左13號4連

第幾行開始叫後 仲入緊睇下幫落幫到其他巴抒買

其實仲有好多 大家加油
頭場仲有680

求幫

巴打 入到既話幫幫手可以嗎？
19號 380 兩張連位

已買得番極少量，大家要快手

點樣快手?

您亦可使用信用卡電話訂票熱線（852）2111 5999（每日上午十時至晚上八時）

有無人試過打得通?

畀著東華咁多條線都唔掂啦

重撥到個幾鐘，放棄

心很累

岩懶人用姐 佢其實係set 自動狂f5
一入到就響alarm同停

打電話仲灰 上網買好過

好撚攰

買撚咗尾場680啲後排垃圾位..... 好過無既

又用左一朝

想知出少量未

最平嘅飛有少量 其他價位仲有大把

咁就個半鐘了

姐係可以繼續AUTO F5

其實係咪比人block咗
入極都係cookies問題

聽到佢講:課金係有好處架 笑左

課俾佢不如買牛啦

仲有4萬張喎

課比佢都好似唔係一定買到 不過唔知課要幾錢

買左平日680 25行
搞好撚耐先入到

堅定流呀仲有咁多

屌個半鐘仲未入到 喊

咁既速度
下午1點前應該會賣晒

可能係10點半既data

求680 任何日子兩張

仲試緊，未入到

求巴打絲打 $680 三張 咩日期都好
dm telegram @lohok

佢有寫係11:15

姐係依家3萬幾啦 但我仲未入到

求幫手

角落頭電纜位？

綁埋我入電纜都殺啦

有冇人知點樣解決 cookie 個問題?

D仆街買完好出番黎喇
我仲要買呀

尾場380仲有冇？

求任何日子$980 2張

岩岩仲買到980

買到係咪即時收到確認email?
仲未收到好膽心

求任何日子兩連感謝巴打們

巴打們你地點入ga

一比到錢就有email

cookie 問題求解
電腦電話都入唔到

出咩COOKIES 既BRO 入唔到唔洗再入了

Why

咪傻啦

買到2次 但已經食左我4張卡

唔係呀 繼續試啦

點解食4張卡？

係咪瘋狂F5?

入完卡彈出去, 下次入到用返同一張卡
話已經用左

收皮啦喺度呃鳩人

我俾左錢未收到email...

3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊3秒後自動點擊

要等到幾點先買到嫁
累累豬

3個browser + apps 未入到一次

可能一點前賣晒

咩browser都話cookies問題
食撚屎啦

係咪真係有飛賣嫁

課金埋都仲未入到

已經買左20張

大家都係咁做
因乜解究我load咗兩粒鐘都未入到

又買到了 又係2+2買 22行嘅680

想問下出COOKIE既朋友
係咪用緊公司電腦?

佢唔係https 可以試下改做私人連線睇下得唔得
另可以試彈cookie果陣
link既左面有寫住不安全, 禁入去睇下裝唔裝到個憑證

利申, 電腦白痴

你話買撚左2000張都得啊

D人係咪驚7月14
680仲有好少

電話都唔得
其實cookies應該係咩device都出現過
refresh就入到

有冇多2張380

我係用緊兩部電話
但一部開hotspot俾另一部

半個鐘賣咗一萬張飛

尾場單丁

望住兩粒灰白藥丸已經兩個鐘了

有冇人有多兩張380

me want

你有側田我有yoga

唔係呃你...出COOKIES 唔會比你入到
無謂晒時間

想暈
慘過返工

電話都係寫不安全

點解決cookies問題？

出左好多次COOKIE 入左5次以上

你以前有冇入過urbtix嫁
個網成日都係咁

我出過好多次cookies,最後咪又入到

任何兩連 680/380

無買380

系統未能回應你要求

差唔多兩個鐘，會唔會難入左D呢?

有19號 380兩張連位

救命呀巴打

話買到嘅係由佢auto 3秒定點?

2連 980 or 680都得

我
Tg: kathychm

想要2連380 感謝

Me please

係,自己撞到入去

幫我買任何價位 2張ok?

跪求任何位置2張連位
真係好想睇!!

唔該巴打如果買到想要兩連位

而家易入左好多

求救~~幫手買

巴打幫拖!
任何位置2張連位!

任何價位 2張連位

Thxx

完全feel唔到

冇呢回事

又入到了

請問撞咗入去個畫面係點架我曾經入過去但係唔見有位置可以揀票

又

唔覺

唔係買就走啦

980係咪無連位 可以幫買680x4?

有冇人講下 仲有咩飛

兩個鐘冇變過

12/7 $680買多左兩張

買左就咪撚再試入唔入到啦

兩個鐘都入唔到

me please

撞咗入去之後就好順暢 比你選想買邊個演唱會同平時買飛一樣

謝謝你祝我好運

我都係轉左2個鐘岩岩先買到，加油

me!!

恭喜 見到人買到就好心急

放棄
根本嘥時間

其他節目一禁就入到 但無得買呢個演唱會 你老母

睇住一路少但就車尾燈都見唔到

點解可以完全入唔到？

想要任何時間，2張連位

大家小心依個telegram 專呃人 話自己原價放 只收手續費

以前買到飛既好運用晒了

發覺手機好易入

禁左兩個鐘都入唔到⋯⋯

1Q 980頭場
2q 680

就1001

07年個Show Mi又難聽又抄Madonna個Drowned World巡回演唱會

大家小心啲 佢勁九唔搭八
又話原價放 跟住又話要人住入數比佢

我都覺，啲買飛運

依家有kkfly 就唔同哂啦，全民bot

用IE 開就買到

幫我手。任何日子任何價位。 3連。thx

睇住D飛一路少 ,自己一路都入唔真係好hurt

應該差唔多

(截至As at 12:15am)
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 21 736
已售罄的場次Sold-out performance(s)： No

有冇人打電話買到

佢又冇現飛 你唔落訂佢點留俾你
你實話落訂走數咁點…
人地都可以話唔落訂你飛機咁點…
哂9氣

勁撚hurt

得返山頂連位，或者單丁

😔

各位ching 有無方法可以入到個網？兩個半鐘都入唔到

😭😭😭

一定Sammi仲難

要買到sammi 女朋友先肯同我睇許志安

唔同意, JOEY 多大陸FANS爭

邊度有得睇售票情況?

大家求飛都想求得安心 提醒下大家啫
問題係佢無證據 證明佢有買到飛
咁咪留返佢自己睇囉
笑 你勞氣啲咩啊ching 唔通你係佢

Joey難幾十倍

個網咪睇到

究竟要點先可以買到。。。

Sammi咩級數容祖兒咩級數呀

用KKFLY LOAD左170個帚巴 LOAD到入去...
唔小心禁左FB, 出唔返去 痴線

咁你努力d求飛啦

JOEY講真回晒塘
SAMMI久唔久蒲一蒲頭都大把人爭

你要計獎, joey 絕對唔會比佢少
何況joey仲活躍緊

屌又係佢，上次我買林宥嘉留TG佢都有PM我
又係叫人入數先hold飛依啲黎呃人錢
好彩之後自己買到

笑左講計獎 容祖兒史上第一添